出示委任證 係為咗鎖定個別黑警！唔好再講" 你係咪扮警察" !

唔知幾時開始
出示委任證畀人spin咗去 "我點知你係咪扮警察" 呢句對白
我屌，唔好咁白痴啦
我重申一次，出示委任證，係為咗鎖定個別黑警身份，有名有姓，有得追咎
唔好再講 "我點知你係咪扮警察" 呢句對白啦，好嗎?

有咩分別？

因為而家d狗已經識講 "我著哂full gear, 你個懷疑, 係唔合理"

我講哂廣東話，你要查我身分證都好唔合理

我着魔法袍就係魔法師？

狗智障
你都又傻埋份
邊條法例話full gear=警察？
你咁驚
係咪怕到時示威者合法制止冒警人士？
p,牌仔

依加良好市民發現有人冒警
出手制服係好自然
最驚既應該係個班冒警人士
所以樓主上來帶風向？

佢傻你又跟住佢傻

睇來指出冒警人士吉中左樓主死穴
因為咁樣市民出手制服可疑感警人士
都係合法
所以樓主好驚

唔係
你話佢cosplay佢可以反駁，而事實你亦都知道佢係黑警
但係如果你話你要知道佢嘅個人身份，佢係冇任何合理理由可以反駁

反駁呢？
講來聽下班冒警人士既反駁？
法律就寫明一定要帶委任證
我睇唔到著左gear 就等於警察wo
咁講war game場咪成班警察！

full gear係包埋張證架，平時軍裝唔洗係因為有number

佢無證已經唔係full gear

反駁定自己鳩up啊
你不停講反駁
又搬唔出邊條法例

（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)

（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

（三）市民提出要求時，警務人員要運用判斷力，衡量有關要求是否合理。他須顧及整體情況，並隨時準備證明他的決定是有理據的。各人員須明白一項大致的原則，規定軍裝人員須出示委任證，是為了一個特定的目的──證明該人員是一名獲正式委任的警務人員，因而有執法的權力。引伸下來，若某些環境因素能合理地對某人員是否正式委任的警務人員構成懷疑，市民要求軍裝人員出示委任證，便應被視為一項合理的要求。例如 ：有關人員當時並非穿著標準的制服，或者，他須要進入私人處所執行職務。

（四）訂定警務人員須出示委任證這規定並非為了滿足市民的好奇心，亦並非為了給不合作的人，提供一個便捷的途徑，讓他們阻礙警務人員合法執行職務。雖然如此，在某些情況之下，即使人員的警察身分不存在任何合理疑點，市民的要求仍可被視為合理的。各人員須時刻靈活處理，並依據優質服務的原則辦事。

（五）軍裝人員在上文第（二）題第一及第二的情況下，未能按要求出示委任證，人員其後待情況許可，便應即時出示委任證。(PGO 20-16)

（六）如警務人員未能出示委任證，而原因是「要求不合理」或最終未能遵辦，人員必須在記事冊說明原因。(PGO 20-16)

（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

係真咖剛剛查基本上都係得佢講無你講，佢話full gear仲要睇唔合理吹佢唔脹，反而話我要追究比較合理

佢成個人形，我都懷疑佢哋唔係人

根本個班就係冒警人士
吉中左死穴
良好市民制服冒警人士
應該要頒好市民獎我懷疑樓主就係其中一個冒警人士
好驚比良好市民制服
所以上來帶風向

請善用起底功能
P牌黎講都幾勤力出post喎

各人員須明白一項大致的原則，規定軍裝人員須出示委任證，是為了一個特定的目的──證明該人員是一名獲正式委任的警務人員，因而有執法的權力。

撚狗都要識玩，我唔係法律撚，最好有個識嘅出嚟講應該點，我只係睇咗黃大仙妹妹俾人捉先查，發現佢話"你嘅要求唔合理，而我會將個理由寫低落記事冊，你明唔明白"最後佢無出示，而我上網睇睇黎我奈佢唔何，又佢有無落簿我都唔會知，淨係得佢口噏都唔知係咪真嘅名同職位

請睇第7 條，只需一個警察出示就得

你係咪有妄想迫害症？

我著套古裝話我係包青天都得啦咁

所以其實應該係講我要投訴
而唔係質疑佢係咪警察

依加淘寶咩撚都買到架啦仲唔係合理懷疑佢買衫扮狗

睇下譚生係點玩
譚文豪再撚狗 守門警員被投訴課警長抄牌

26：45開始

你投訴咪去警察投訴科囉
冇得即時投訴

人地話要投訴佢
佢都唔撚比個名 比張證出黎啦
哂鳩氣啦屌你老母

樓主就真係唔好再講喇

出示之後call台確認左先 再一個一個要求佢地比資料for投訴
點睇

睇下條片呀sir 點講
譚文豪再撚狗 守門警員被投訴課警長抄牌

吉中左死穴
說好的反駁呢？
講來聽下

一個出咪一個出囉
睇下邊個夠膽出？

我反而覺得你係冒警人士, 吉中左死穴
"cosplay黑警" 你有得反駁要求不合理
但係如果我要你出示委任證，知道你係邊個，有名有姓，有得追究
你冇得反駁 "要求不合理"

你up乜鳩啊
組織下先講野啦

而家既問題係連一個都唔出啊嘛

喂，你開始露底啦，冒警人士

咩叫要求不合理啊
法例寫明要帶委任證架
即係佢認為條法律不合理？
依加佢話不合理就不合理？
佢地智障
你又智障
愈睇愈可疑

你up乜春？
唔出委員證、提供唔到基本資料
就唔係警察 e個係法律黎
你開個咁柒既post誤導人做乜鳩

笑死人
睇下面啦

條友根本於愈睇愈鬼
只係識不停loop
要求不合理要求不合理
法律寫明都不合理
班冒警人士不單只冒警打市民
仲可以自行解釋法律？

唔線怪樓主
得毅進學歷

唉, 如果個個連登仔都好似你咁on9就仆街了.......

不如我問你一個問題la： 你要黑警出示委任證係為咗乜野?

睇下黃大仙妹妹條片，最後一個差佬都無出示，俾人的咗入差館，唔知咩no，淨係佢話自己卓幫辦，再睇譚議員話我要投訴你，要知你咩名咩編號，佢哋唔敢出示，我諗俾人查身份證時要講乜都好清楚

再睇埋呢條
佢地根本唔care 你講乜

喂你好撚on9喎
為咗乜？為咗證據警員身份
否則應該定性為冒警 上到法庭都係不合法拘捕囉傻仔

早幾個鐘睇咗，癡能線的對議員都可以咁

第一句廢話就收番埋啦
可以指出邊條法例講明full gear=警察未啊？
依加市民見到有班著到好似差佬咁既人打市民
但市民係好謹慎
萬一佢地真係差佬呢
所以咪要求根據法律
要求佢地出示委任證囉
唔洗再轉移視線啦

證明警員身份?
屌你唔好on9啦

佢係咪冒警, 大家心中有數la

有咩意思?

你係真係想挫死黑警，就應該用合理嘅理由令到佢出示委任證，
而唔係用"cosplay黑警" 呢個咁白痴嘅理由...

根本要求出示委任證就吉中左班冒警人士死穴
因為市民可以因為呢點制服可疑人士
班冒警人士又驚受傷
而且到時上庭又可以用呢點打
所以咪上來帶風向囉

你可以試下同法官講心裏有數架
睇下法官受唔受？
你係咪班感冒警人士之一
大家心裏有數啦

根主根本搬唔到任何一條條文指出full gear=差佬
但法律就寫明要出示委任證
依加搬埋心裏有數出來
唔好笑死人啦
我話佢地係解放軍扮警察啊
係咪一句心裏有數就得啊？

屌，你真係on9到一個點....

請問你過去兩個月有冇成功證實到一個著住成套full gear，向住示威者開根，而唔係真黑警嘅黑警呀？有冇呀？

*開槍

咁同呢班冒警人士冇委任證冒警有乜關係？
部分班打人既白衫黑社會都冇比人拉啦
照你既道理
即係佢地都係警察？

請問樓主
你有冇見到個部分冇比人拉既白衫打人黑社會
有冇全部比人拉晒
有冇啊？
係咪代表冇比人拉個班人又係警察啊？
冇比人拉又full gear就一定係警察？
我話白衫係便衣警都得啦

所以有個指揮師真係因為有支指揮捧都被人兇

大家唔好比樓主spin到
法例寫明
警察執行職務時係一定要出示委任證架

你唔好用 一個問題 去回答 我嘅問題啦

我係問你:

請問你過去兩個月有冇成功證實到一個著住成套full gear，向住示威者開根，而唔係真黑警嘅黑警呀？有冇呀？

樓主on9無藥醫

到佢扑濕人先叫佢曬證？

樓主係智障，此Post已完

依加我咪用緊你垃圾logic去指出你套logic係錯囉
冇冒警人士比人拉就代表佢地真係警察？
錯晒架
咁班打人白衫冇比人拉係咪代表佢係便衣警啊？

請問你過去兩個月有冇成功證實到一個著住成套full gear，向住示威者開槍，而唔係真黑警嘅黑警呀？有冇呀？

咁又點？
咁又代表下如果下次有人冒警
佢地又真係警察？

答我啦

P牌仔

喂
答我啦
我退一萬步講
之前full gear既都係真狗
但你唔出示委任證
我點知你地full gear個班係咪之前個班？

成套logic根本錯漏百出

唉，你話冒警，根本係自欺欺人
你究竟係想知道個別黑警嘅身份以便追究，定係想不合理地話有人冒警?
你不如諗清楚先啦

去日本著住和服又日本人咩

咩事實知道係黑警？無人知喎

笑死答唔到我
咩叫自欺欺人？
又玩心照論啊？

答啦

推

依加良好市民係根據法律要求班疑人士出示委任證
你唔好講到有私怨啦
大家良好市民來架

笑死
著full gear 就等於 係警犬
本身個logic已經係On9
樓豬仲要出post 柒多一次
察自抵樓豬住公屋低收入

ok答你

"咁又代表下如果下次有人冒警, 佢地又真係警察？"

咩叫 "如果下次" ?
我唔係同你講 "如果下次"
我係同你講"懷疑冒警"呢個理由真係太on9
一直以來都冇work過
如果你要繼續用呢個方法，咁你只係on9

根本要求出示委任證只係一句說話
冇成本仲要有法律支持
但樓主竟然反對
佢係咩人
點解驚市民要求出示委任證
學佢自己講
心照啦

依加情況係，你講明要委任証投訴，
犬都只會答你無必要，亦唔會講理由
大把片都係咁，

呢個要諗諗計，我覺得只係令佢地要出示，佢地就唔會咁癲，
唔出示，佢地知無人投訴到，做咩都得

法律途徑有冇得搞？

紅隧

已封鎖

你呢個根本唔係反駁來
你所謂理據
我睇來睇去只有
太on9 ,冇work,過
但都係解釋唔到
咩叫下次你都唔明？
你講到之前個班full gear都冇比人拉所以佢地係真差佬
但我問你點知下次個班人係咪真係之前個班
你唔比係白衫黑社會扮？
你就叫人唔好講下次
咁你講乜之前啊？

班冒警人士都犯緊法啦

唔該你睇清楚先講野啦....

咩叫 "點解驚市民要求出示委任證" ?????

我係話
市民要求出示委任證
唔應該用cosplay呢個理由
應該用 "我要知道你編號,姓名，以便追究" 呢個理由

如果你咁都唔明，咁你真係

踢哂拖零裝備都可以話係示威者換衫扮街坊
Full gear又可以證明到啲咩？

我由頭到尾都冇講過cosplay
我係話可疑既冒警人士
而且話佢地有機會係其他人扮
係合理架wo
網上大把war game友full gear啦
代表佢地又係差佬？

劉青雲都係警察

何況
話佢地有機會係口其他人扮
同要求佢地出示委任證係冇衝突架
唔講你唔講呢句
班人就真係拎得出委任證咩

下次要講， 張柏芝都著警察制服啦，佢又係差人呀？

然後警犬就會話
//警察通例有明確的指引，軍裝同事在某些情況不需要出示委任證：（1）情況不容許出示，（2）出示委任證會影響警隊行動或危及有關人員的安全，（3）有關的要求不合理。//
然後唔鳩踩你
根本佢要reject就無論你講咩理由佢都會拒絕，你覺得你喺度同自己人拗有用咩

除非你係鬼

唉，救命

我退一萬步, 你硬要話 "冒警人士" 係合理, ok
但係 "我要知道你編號,姓名，以便追究" 呢個係唔需要講合唔合理
因為呢個係事實，黑警可以點反駁，你講?

如果你咁都唔明，

再三請求出示委任證，相關人士都不能出示警察委任證的話，否則一律當是偽冒警察，市民一律會捉拿，假如偽冒警察反抗，市民會不排除武力捉拿。

隻狗生到人咁撚樣佢就唔係狗？

即是着住軍裝都唔代表要求唔合理唔好俾佢兇到，套軍裝制服首先要有Number係膊頭，如果有着背心上面應該插住佢張委任證，既然佢冇着全套制服即唔可以算係正式裝備理應可以要求佢出事委任證。

正解係：

我想睇你委任證，我想投訴你，你唔比委任證我睇我點投訴你。